[{"question": "https://www.zhihu.com/question/30325795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30325795/answer/433183682", "content": "\n\u6253\u5b57\u901f\u5ea6\u5bf9\u7f16\u7a0b\u7684\u5f71\u54cd\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283397978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283397978/answer/436025492", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u4f20\u541b\u5728\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275536132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275536132/answer/436056193", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u89c1\u5230\u524d\u5973\u53cb\u662f\u6709\u591a\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29686298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29686298/answer/439365366", "content": "\n\u4f4f\u5728\u5317\u4eac\u4e8c\u73af\u5185\u6709\u4f18\u8d8a\u611f\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280522618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280522618/answer/428994004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5c06\u8bed\u6587\u80fd\u529b\u53d1\u6325\u5f97\u6dcb\u6f13\u5c3d\u81f4\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284745763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284745763/answer/441663217", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/442543121", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22024445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22024445/answer/424577207", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u795e\u90fd\u548c\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5c4c\u4e1d\u7684\u4eba\u5728\u4e00\u8d77\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21446695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21446695/answer/440381088", "content": "\n\u6210\u4eba\u4e16\u754c\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267051197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267051197/answer/435865327", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u628a\u5730\u644a\u8d27\u7a7f\u6210\u540d\u724c\u8d27\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30760657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30760657/answer/441603504", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u7231\u4e0a\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285198840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285198840/answer/442566097", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267016746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267016746/answer/441862612", "content": "\n\u59dc\u6587\u7684\u65b0\u4f5c\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\uff0c\u4f1a\u521b\u9020\u7968\u623f\u5947\u8ff9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277903940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277903940/answer/442247631", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u81ea\u5df1\u6240\u5b66\u4e13\u4e1a\u7684\u9b3c\u755c\u77e5\u8bc6\u9707\u60ca\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32012886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32012886/answer/382129222", "content": "\n\u817e\u8baf\u90fd\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54875156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54875156/answer/436605678", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5965\u5df4\u9a6c\u5bf9\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21380142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21380142/answer/442312085", "content": "\n\u5728\u5c0f\u8bf4\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\uff0c\u4eba\u7c7b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u611f\u8c22\u300c\u6267\u5251\u4eba\u300d\u7f57\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59179008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59179008/answer/442446734", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5c11\u5973\u5fc3\u70b8\u88c2\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff08\u6700\u597d\u662f\u52a8\u6f2b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63604971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63604971/answer/437789256", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u559c\u6b22\u5750\u7262\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283190015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283190015/answer/435361529", "content": "\n\u6587\u8eab\u662f\u5426\u5c31\u51b3\u5b9a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u7684\u597d\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48132860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48132860/answer/442341306", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u538b\u7bb1\u5e95\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68514971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68514971/answer/426523019", "content": "\n\u5728\u82f1\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20014940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20014940/answer/442858226", "content": "\n\u6731\u5143\u748b\u5389\u5bb3\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275620469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275620469/answer/437070904", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26570554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26570554/answer/443663463", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8ba9\u5b69\u5b50\u9000\u5b66\u4e0a\u6240\u8c13\u7684\u300c\u56fd\u5b66\u73ed\u300d\uff0c\u662f\u5426\u8fdd\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/430686012", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284995800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284995800/answer/442975717", "content": "\n\u5982\u679c\u5168\u9762\u5c4f\u771f\u7684 100% \u505a\u5230\u4e86\uff0c\u90a3\u4e48\u624b\u673a\u7684\u5dee\u5f02\u6027\uff0c\u4f1a\u7531\u4ec0\u4e48\u6765\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/430791317", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267346432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267346432/answer/441776754", "content": "\n\u5b66\u9738\u7684\u4f5c\u606f\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u56f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58190782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58190782/answer/442565776", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22049319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22049319/answer/443912182", "content": "\n\u5218\u5907\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5c01\u8d75\u4e91\u4e3a\u5927\u5c06\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285356790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285356790/answer/443267687", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\u7591\u4f3c\u5ef6\u671f\u6216\u9879\u76ee\u6d41\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284789414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284789414/answer/443607659", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d59\u6c5f\u4e00\u8003\u751f\u8003\u4e0a\u77e5\u540d\u5927\u5b66\uff0c\u5dee\u70b9\u56e0\u7238\u7238\u7684\u5931\u4fe1\u884c\u4e3a\u65e0\u6cd5\u88ab\u5f55\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280039287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280039287/answer/411862717", "content": "\n\u53c2\u52a0 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u8003\u5b8c\u611f\u53d7\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66118191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66118191/answer/443539639", "content": "\n\u4e3a\u5565\u738b\u83f2\u662f\u57fa\u5708\u5973\u795e\uff0c\u4fde\u98de\u9e3f\u662f\u59ec\u5708\u5973\u795e\uff1f\u9ad8\u5706\u5706\u662f\u76f4\u7537\u4eec\u7684\u5973\u795e\u5462 \uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22895991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22895991/answer/438739543", "content": "\n\u8003\u7814\u4e00\u5b9a\u8981\u62a5\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279160268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279160268/answer/411538715", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u7c73\u5bb6\u65b0\u51fa\u76843999\u7684\u6295\u5f71\u4eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284541714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284541714/answer/439686035", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u5730\u94c1\u91ce\u86ee\u65bd\u5de5 3 \u5929\u6316\u65ad 7 \u6839\u7535\u7f06\u5bfc\u81f4\u505c\u7535\u88ab\u6df1\u5733\u4f9b\u7535\u5c40\u6012\u603c\uff1f\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9632\u6b62\u7c7b\u4f3c\u4e8b\u4ef6\u7684\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284745763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284745763/answer/441906375", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285114819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285114819/answer/442153689", "content": "\n\u59dc\u6587\u5bfc\u6f14\u7684\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9996\u6620\u5f53\u5929\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece 8.2 \u964d\u5230 7.2 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35033860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35033860/answer/440770152", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u81ea\u5df1\u76ae\u80a4\u517b\u5f97\u597d\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964459/answer/435278741", "content": "\n\u4fdd\u65f6\u6377Panamera\u7b97\u8c6a\u8f66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272087199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272087199/answer/439303387", "content": "\n2019\u5e74\u56fd\u5bb6\u516c\u52a1\u5458\u8003\u8bd5\u5982\u4f55\u5907\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/440184794", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19806854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19806854/answer/441228504", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u961f 2002 \u4e16\u754c\u676f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60292596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60292596/answer/435953698", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u8fdd\u80cc\u529b\u5b66\u539f\u7406\u7684\u5efa\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268788036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268788036/answer/383032061", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5403\u8fc7\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u987f\u996d\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/427791459", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29666661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29666661/answer/399098461", "content": "\n\u7259\u9f7f\u6b63\u7578\u7ed3\u675f\u6458\u6389\u7259\u5957\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/440317401", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284429646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284429646/answer/439453026", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u519c\u5927\u79d1\u7814\u7389\u7c73\u88ab\u5077\uff0c\u635f\u5931\u4e0a\u5343\u4e07\uff0c\u5f71\u54cd\u5b66\u751f\u6bd5\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/438759335", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283447888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283447888/answer/439921941", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f90\u5ce5\u5728\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19806854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19806854/answer/430287131", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u961f 2002 \u4e16\u754c\u676f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270364088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270364088/answer/438133808", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57486678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57486678/answer/418576246", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u7684\u5211\u4e8b\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20333333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20333333/answer/437258261", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u4e91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273718959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273718959/answer/436113464", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u811a\u672c\u53ef\u4ee5\u5f3a\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\u80fd\u88ab\u4e00\u773c\u770b\u7a7f\u90a3\u79cd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51134718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51134718/answer/385983441", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u7814\uff0c\u6211\u4eec\u80fd\u52aa\u529b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29063715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29063715/answer/431306736", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u5411\u6211\u8868\u767d\uff0c\u88ab\u62d2\u540e\u5c31\u5220\u4e86\u6211\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/428184497", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20014940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20014940/answer/429611902", "content": "\n\u6731\u5143\u748b\u5389\u5bb3\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269130442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269130442/answer/432825236", "content": "\n\u5728\u63a2\u63a2\u964c\u964c\u8fd9\u6837\u7684\u8f6f\u4ef6\u4e0a\u80fd\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265615441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265615441/answer/390784421", "content": "\n\u4f60\u5728\u300c\u5927\u626b\u9664\u300d\u4e2d\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u5916\u7684\u60ca\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275899485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275899485/answer/423051679", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u5957\u623f\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274444803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274444803/answer/432139427", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u91cc\u662f\u600e\u6837\u7761\u89c9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48683350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48683350/answer/424916183", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613 2018 \u5e74\u65b0\u4f5c\u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/431332716", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64355729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64355729/answer/427742620", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u793e\u4f1a\u8d8a\u6765\u8d8a\u9119\u89c6\u76f4\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275752619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275752619/answer/382886845", "content": "\n\u8003\u7814\u7684\u4eba\uff0c\u4f60\u662f\u9760\u4ec0\u4e48\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23803970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23803970/answer/428267658", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u9ed1\u4eba\u7559\u5b66\u751f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u7fa4\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/412897365", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40660837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40660837/answer/425778598", "content": "\n\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u88ab\u7325\u4eb5\u7684\u5973\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53cd\u6297\uff1f\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263917513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263917513/answer/424162397", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281773211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281773211/answer/425176324", "content": "\n2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u51fa\u7089\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267106552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267106552/answer/424918365", "content": "\n\u5f04\u4e22\u6bd4\u7279\u5e01\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282009605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282009605/answer/426656598", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u513f\u5b50\u88ab\u54ac\uff0c\u4e08\u592b\u6454\u6b7b\u6cf0\u8fea\uff0c\u906d\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u5a01\u80c1\uff0c\u59bb\u5b50\u5272\u8155\u8d54\u547d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282009605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282009605/answer/423624316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u513f\u5b50\u88ab\u54ac\uff0c\u4e08\u592b\u6454\u6b7b\u6cf0\u8fea\uff0c\u906d\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u5a01\u80c1\uff0c\u59bb\u5b50\u5272\u8155\u8d54\u547d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/422855771", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277967321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277967321/answer/417218411", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48RNG\u8d62\u4e86\u7537\u751f\u90a3\u4e48\u6fc0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280502166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280502166/answer/421291670", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8bb8\u591a\u4eba\u89c9\u5f97 iPhone 8 \u8fd8\u4e0d\u5982 iPhone 7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267794109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267794109/answer/370445443", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u624d\u80fd\u770b\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280892005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280892005/answer/418323921", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5316\u5b66 2018 \u5e74\u518d\u6b21\u6210\u4e3a\u5c31\u4e1a\u7ea2\u724c\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276167788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276167788/answer/401557753", "content": "\n\u9ad8\u8003\u524d\u5728\u5bb6\u5b66\u51e0\u5929\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280039287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280039287/answer/413071751", "content": "\n\u53c2\u52a0 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u8003\u5b8c\u611f\u53d7\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22895991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22895991/answer/392115391", "content": "\n\u8003\u7814\u4e00\u5b9a\u8981\u62a5\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280265527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280265527/answer/415132107", "content": "\n\u5265\u524a\u8bba\u7684\u610f\u601d\u662f\u4e0d\u80fd\u4f7f\u7528\u4e70\u6765\u7684\u52b3\u52a8\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279781766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279781766/answer/412866415", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8001\u542c\u8bf4\u5341\u7ea7\u94b3\u5de5\u7684\u4f20\u8bf4\uff0c\u4eba\u7684\u624b\u5de5\u771f\u7684\u80fd\u582a\u6bd4\u673a\u5668\u6216\u662f\u8d85\u8d8a\u673a\u5668\u7684\u7cbe\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278860108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278860108/answer/409924140", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ce2\u58eb\u987f\u52a8\u529b\u516c\u53f8\u7684\u98de\u901f\u8fdb\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278878815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278878815/answer/404149932", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6296\u97f3\u8d26\u53f7 \u6e29\u5a49 \u88ab\u5c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68262075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68262075/answer/405152951", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u7206\u70b8\u5f0f\u63d0\u5347\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22354951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22354951/answer/372133169", "content": "\n\u6211\u4eec\u5c0f\u592b\u59bb\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u9519\uff0c\u670b\u53cb\u6002\u607f\u53bb\u7f8e\u56fd\u751f\u5b50\uff0c\u8bf7\u95ee\u53bb\u7f8e\u56fd\u751f\u5b69\u5b50\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265615441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265615441/answer/381122869", "content": "\n\u4f60\u5728\u300c\u5927\u626b\u9664\u300d\u4e2d\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u5916\u7684\u60ca\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278081758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278081758/answer/399000518", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u670b\u53cb\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u968f\u8eab\u6301\u67aa\u7684\u65f6\u5019\u67aa\u771f\u7684\u662f\u4e0a\u819b\u7684\u5417\uff1f\u8fd9\u6837\u4e0d\u5371\u9669\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265615441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265615441/answer/390981146", "content": "\n\u4f60\u5728\u300c\u5927\u626b\u9664\u300d\u4e2d\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u5916\u7684\u60ca\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/386561670", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9a9a\u64cd\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275752619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275752619/answer/393290543", "content": "\n\u8003\u7814\u7684\u4eba\uff0c\u4f60\u662f\u9760\u4ec0\u4e48\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61238537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61238537/answer/369482291", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u63a8\u8350\u9ad8\u8003\u8003\u751f\u62a5\u8003\u56db\u5ddd\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40976088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40976088/answer/377057241", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/379766803", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}]